唉 人生再次已完.........

曾經我以為我唔再出post就冇事

估唔到結果都係咁

牛市到

吽~

頭香

唔怪得反彈

麵麵

點睇後市

吽

唔益我地 抵撚死

屌唔怪得升到咁

你條仆街 入貨唔出聲

入熊

唔怪得升啦

屌你老母

下次早啲出post得唔得？？？？？？

屌你老母臭閪

發達機會來啦

慘

買油驚閪

牛軍全面進場

熊得

仆街 你都係出返post啦好嗎 求你啦麵仔

熊得 唔入熊正on9

終於

好奇問下 點解輸咁多次都仲有錢玩

唔怪得知升，明明林鄭講野應該跌

Thx

熊啦

賣熊 = 熊熊哈，機會黎喇飛雲

面面

睇路

買Zoom啦 求下麵神

多謝大dodo
下晝熊市

放左熊 代表咩

哞哞哞哞哞

一句講哂 唔出post輸仲多

屌你咩，前日清咗倉，今晚pre market 追貨買爆孖展先

都估到你一出糧就手痕 拎去賭牛熊

輸四百蚊啫, 我比返你啦, 我有你FPS

Diu....

屌你, 買左唔出聲

唔怪得我隻7500係咁跌
你出完post 7500又升返

大戶

屌你又操縱股市

賣熊 即係跌

但咁早賣做咩仲未返家鄉

500蚊救市方案

麵麵應該出左糧

無啦啦貼倉 會唔會有詐

你人生到底有幾多次？

佢放左隻熊應該係跌喎

係咪已經冇人安慰我了

勁，點解可以咁勁

股市總有人贏有人輸, 麵仔唔好灰心

有

賣熊 即係高位已到
沽佢老母

熊軍準備

俾返啲錢我先

至少我見到個市9點半升到1點 佢啱啱放嗰下

大dodo你下次買完貼出黎，大把人幫你集氣
上次都可以賺七格啦

係wor屌

麵麵推介兩隻只升不停嘅野俾你 1833 241
幫幫手買下佢

個個都淨係想含你隻小bird bird

我開始懷疑麵神真實既身分係超級大戶,
係度反cap 人

唔係買熊就買7500,
d錢你用黎買平安好醫生一早發達啦!

你貼倉就會

大DODO

麵麵天無絕人之路 試下用double大法

人踩人咁跌啦

跌緊

麵仔係咪想間接燈

用錢安慰你ok?

比個payme ac嚟

成日高買低賣
真係為興趣

放咗啲熊？！

熊3了

屌你麵麵買熊唔出聲

依度好多巴打比你累到輸幾十萬
家破人亡

神啊下次早啲講呀

大dodo又中！

反cap都算啦, 佢而家係出呢啲事後post嚟潤尻人

佢係大戶黎 拎少少錢做對家撚下連登仔

走左熊，個市仆得街

成朝無啦啦升

原來有大户

咁而寄係咪沽得啦

幾百蚊就買起你嘅人生

媽咪麵I love you

非法集資

麵麵勁

走左熊得

高人想救世人但係又唔可以露天機, 所以扮反燈

人生第一次買熊，就咁跟咗大dodo ，今次3點先放，求安慰

多謝麵神打救我隻7500

麵麵諗住靜靜雞

麵神走左熊個市仆得街

麵麵唔好灰心，頂住呀

買7200 呀

你開唔開post大户都會知你買咩
所以你開post造福社會

逃生門已關

熊軍又要掘起

12格

叫麵神youtube直播自己個倉啦屌

點跟你呀大佬
買完就即刻出POST啦

唔好唔開心，五舊水姐

我琴晚入左張LP對沖

睇住賭仔仆街好開心

原來大dodo救市

又跌了

$500 2日飯錢姐少事

賣熊即係

麵神破燈啦！你睇個市又大升啦

每日都要後悔下先安樂

真心覺得你慘
有無考慮開個麵神基金？
我諗會有大戶課俾你燈，好過益班電子雞

所以下次出番post

唔出聲？有無當過我地係自己人？

Fps 俾返錢麵仔

老母麵又送錢

大dodo 自私食

證明你唔可以唔出post

係咪熊得？定要你反手入牛先？

升

麵仔我平時不嬲都好撐你
d人叫你找春袋開榴槤條數我都幫你腐皮佢
但你今次入貨唔出聲真係爭唔落

係就貼全倉啦 剩係貼D輸既出黎把撚咩

屌你，唔早d 開po

原來係你條仆街

快啲買牛

麵神走咗熊=冇咗升嘅動力

超暴力

屌你

買野又唔講

我最近都因為你買左包媽咪面

早講嘛等我朝早即刻放熊啦

多謝麵神

仆街....7500凍過水

佢走晒啲熊啦

暴力救市

Diu...

聽日插500穿23300

你幾時死

麵神有冇反手買牛

molamola

原來係你

唔怪得知今朝油由14$趺到10$
美女港女反而升
原來係你

一陣佢又收左市先貼倉買熊

反手左一巴右一巴未?

仆街！買之前講聲啦！屌

下午準備倒跌

dodo 吹起歸家的訊號

唔怪得。。。。我隻熊又坐緊

麵麵下次可摸耳早d po呀

好少姐又唔係買好多

麵麵今次輸少少下次再黎過

麵麵 買呢兩隻股就win 241 1833
win左唔洗多謝我 出多啲post 同 唔好搞油就得啦

唔要牛係咪姐係熊

dodo

我們一起學熊叫

自私係唔岩架

轉燈

終於救市

屌你唔早講
仆街仔

油彈左成蚊

屌你老母
我熊緊架仆街

又暴力救市......

自私撚

屌你老母 入左唔出聲

一放即升....你到底......

幾千蚊都係度燈燈燈

屌，操作完先post。究竟依家係牛定熊

麵仔出PO放熊即係跌啦

OK 係時候入熊
有麵麵無窮人

大家睇路面神放熊即係我地應該入熊

多謝麵大師

下次記得出post 喇

好多水位 求麵麵快啲收割佢地

無限復活

屌 下次早d出聲得唔得

升返晒啦

不得不服麵神

下晝爆跌

賣咗

燈自己既人生

而家hsi綠燈 .....

麵麵
攬返

In 麵神，we trust!!!!

跟玩小小7300

反手牛啦

今次輸少少當買個教訓啦，下次貼倉就唔會有事了

佢賣左熊, 個市應該跌

走咗了，學費好貴

麵麵 轉燈啦

你肯買1833未

出左熊啦~~~~~

識doooo啦~~~~~

咁自私

$4000可以拯救萬億資金

點睇新經濟股700，3690，1833

道期都一棍上
老母面點解要咁殘忍？

救市

三隻字
貪字得個貧

麵神可唔可以入返熊，唔該

利申：見你出post就牛一牛佢，今晚餐飯睇你

一唔買熊 即跌

咪偷入返呀

倒.倒...倒升？

面面又話放左既， 點解會轉燈

馬化雲接力

仆街，俾返油我吖

好心你開班收錢算啦，仆街。。

因為面面係睇熊，只不過佢捱唔到價所以要放

車，好少姐

面面暴力救市

暴跌開始！

又發功

set左止蝕

準到仆街

輸果5舊水都無

算啦唉

真係唔玩了

熊軍assemble

熊軍企穩

收聲啦 唔好係老母麵post assemble

開始衝返落去

出Post買熊 暗地裡大手買牛唔話你聽

熊軍！
我打你老母啊！

比d 堅持啦

幾舊水啫，唔好唔開心啦

燈到

豪囝又發功

多謝麵神放生熊軍

懷疑麵神入咗牛

不想做人了

$500姐 sad 乜姐

過兩日咪又黎燈

好強

幾時入返熊

既然做開實驗
麵神下次可以試下牛熊都買

DLLM

牛牛牛牛牛牛牛牛牛

麵仔 我屌你啊
幾時比番啲油我

比d掙扎

大家小心62033呢隻熊，俾麵哥加持過嘅牛熊一定會好快打靶死

比啲堅持啦楊仔

仲唔放牛 輸返晒

忽然覺得呢個世界唔使qe
直接搵麵神登就得
日日買熊 跟就得

又要跌啦
熊軍萬歲

哇成個馬英九死亡之手咁

5k都唔到就話人生議員

對佢黎講 可能已經係全部

扮咩
入左牛未
穿左20MA

放熊都冇用，都係升
打唔贏700

輸嗰$480

麵神從來唔會令我失望

屌

隻恒指熊24301呢個位好快掂到，睇路

40000股啫 輸好少喇

輸個$500蚊嘈生曬

面仔真係好撚邪

賣次屎忽都搵返喇

燈神

x2

麵神唔好死，
你死就等於我地死㗎啦

多謝麵哥 錫錫

多謝面面救返我一命

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

放咗都唔話比老母知

今次另左止得快，唔係再蝕多左，抵讚

480蚊救市方案

起碼10萬點

輸480姐 對面面黎講濕濕碎

呢個真

你係咪ON9

今次燈撚到咁

做乜又自己偷偷玩

偷玩可恥

牛軍

佢一放即升

麵麵, 想含你支大bird bird

多謝！磨左好耐，全靠你救市。

輸左幾多

麵仔真係勁

快啲入番牛喇

你個人生可以完幾多次

賣熊 = 麵神覺得個市要升啦！大家睇路！

視乎媽咪麵既產量

抵啦
唔報倉

唔怪得會升

末日救市

麵仔救得1個得1個

有神快拜

加埋GSX 唔該

屌你老母一朝入市唔出聲！
你點對得住一眾熊軍！

救命post!! thx

米灰心啊面面

麵神一放就跌返落來

起邊度跌低就要起邊度起返身呀麵麵

升到仆街呀

抵你輸，燈9我呢油

重牛！

麵神唔好灰心，話比我地聽你會買咩過夜?

好𨶙神

我今日都輸死左，中左降頭咁

屌你老母麵咪媽

太遲睇
買唔切牛

屌你早d出聲，我搵夠比錢你又點話呀

下次買完即貼倉ok？

其實你一定係莊黎

lm

用你無限既燈力同美國佬無限既QE 對沖下

係咪入左平安好醫生啊

低撚死 終於到你輸了

下次乖乖地出po啦😂😂😂好多人靠你開飯嫁😂😂😂

終於你第一日睇財經台

傻系黎 想問佢輸多少

你個名好好J

點解要同美國無限 qe 作對？

牛一啦

輸$480其實有咩好嘈？

健康股

係咪好多錢輸，on9

麵咪媽放左熊！仲有得跌！

....g錯啦

有賭未為輸

又彈弓手

我屌 等住跌多啲先入架麻

唔好傷心 堅持出post 咁樣我地先可以賺埋你果份

All in 入熊, 等暴跌啦, 日日都死咁多人, 咩都停哂點會唔跌

真

至少你成功買入賣出先

面面好似賭極都有

可能面面真身係誠哥級人士

呢個真係對牛既祝福
多謝你

老老豆豆 老母麵仲有咩貨？

你蝕$4xx

救下我地啦

有媽咪麵真係無窮人

幾千元造市。。。。 低成本高效益

大佬我跟你一直買
買到就快破產

有冇諗過支牛知你係媽咪麵，見你買咗熊就即刻通知香港四大富豪聯合出手掃貨，相反知你買牛就聯合將手頭上嘅藍籌不問價出貨。

建議各位每月21號都避開個市 會有極大既波幅 隻麵一出糧就手痕 搵野買

屌，唔怪知得下晝倒升，唔撚早響

識貨，可惜太少片

一堆KOL 投資人都講熊三來臨
真係睇唔透個市

次次都買錯，點解可以咁廢

人生已完
以為麵神賣熊就跌
點撚知倒升
輸撚死我了

屌你咁遲講

又中

可惡
陰我地太卑鄙

抵啦，燈到負油價都未同你計

如果做麵神條女，每日生活會點過？

麵麵暴力救市

天天分分秒秒做愛

可能要養返佢

點解 你次次都可以買錯邊 ?

唔好咁啦

我頂多推佢去做雞架姐

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

我唔係好明你講咩

輸果少少就人生已完

即係七月會上返29,000
收到！

嘰嘰

一生一世也不分

可能佢偷偷買你對家發大財 洗鬼做雞

越玩越大，抵你輸人生

麵仔不如你買平安好醫生睇下。我想睇下你燈力係咪真係咁強勁

買 1789 好唔好？

想開個麵麵Fans club TG group交流
唔知有冇人想參加

樓主真係好渣

會窮。

麵麵比晒指引比大家

垃圾股 我唔買都跌架啦

輸極都仲有錢 代表家底雄厚

仲有得升

大爆升

收到聽日不問價入

唔係咁點呀

700呢國家隊定你勁

影埋贏果part上嚟如果有

咁你放哂3175未？

明明綠燈 轉眼變成紅燈 ...

我今晚d納dee有救啦

我掉你老母臭熊！

點解你次次出post都上到熱門

不問價追！

俾哂提示大家啦

我屌你老母啊 明明跌得好地地

個價真係跌左喎

麵仔終於打救牛軍

麵仔入多D熊啦

好彩今朝見有賺走得快姐

原來就係你搞衰我隻熊！下次出post啦好無？

老母麵 我入正股你就放熊

屌原來係你推高個市

我受夠 你唔好再操控個股市

又唔早啲講，

無論你點樣

都應該關照下你啲fans

麵神好勁呀！多謝麵神！

刀下留人 我有貨

面面聽日再玩過
有本未為豬

thx 面神

大dodo有冇諗過玩美股

撚下華爾街班撚屌

麵神

大dodo加持

屌，大股又被佢燈，細股又易賴野，搵餐晏都唔得

買期油

好似升緊喎

+1

你早響呀 入左7500

等睇穿24301

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

麵麵人紅之後
出post次數愈黎愈少
以前朝朝9點就有野up

永遠G持麵麵

麵麵出多啲post啦 唔會屌你架 頂多打你一鑊

$400買個方向指標真係好底

咁佢都幾忙
又要上連登應人又要mon市

又唔洗FBI既..

我手渣AAPL 咪啊大哥

麵哥

做莊

今日咩睇法

麵神不如轉玩7200/7500算啦
唔怕打靶既

麵仔入多次熊冇得輸

Dllm 比我地發下達唔得既！ 抵死呀！

唔打靶先驚.....十年熊市都有份

好掛住老母麵呀

快啲出返黎呀面面

尋人呀 麵麵呢

唔買就準 定律

麵仔快啲比方向